自今朝7點幾以黎 港共同中共好似跳左掣咁

由朝早到而家 non stop瘋狂出聲明
果種淆底真係

廢紙一張

搏命口交

有咩?
唔見WO

上次每日七篇，今日幾多篇

佢搞到商台新聞要讀晒啲回應出嚟，每節新聞都長到仆街

十幾篇都有

瘋狂強烈譴責
然後美國：I don't give a shit

歷史文件姐... 都唔知驚咩

大家盡情提供黑警 保皇黨 中國官員 藍絲資料
比gphone比美國制裁啦

小小建議比西環班mon post友

中國政府公開槍決黑警內部的強姦犯, 殺人犯,酷刑犯共五百警犬
我相信反政府浪潮壓得住,再慢慢同示威者談判

win win situation

晚間新聞會唔會讀30分鐘稿？

咪不停講自己有幾嬲

廢紙

癈紙一張，怕咩

究竟美國手上練住幾多共產黨資產

上次參議院過左之後一日七次郎，今次幾多？

14篇

專登架..
等你以為佢地好急...但其實睇穿大局啦

從政嘅人連d 詞語都咁執著,
點會犯呢d on9 野

屌你老母HI, 咁柒多嘢嘈,貿易戰仲傾唔傾?
過多三十幾日,你想傾我都唔得閒傾. 要大選啦,很忙的.
傾就傾,唔傾柒就.
當勞侵